突發！TVB電視城外出現連儂牆便利店

轉載自藝人梁証嘉 leungchingka7的ig story